狗會。你中過最高倍率既一條飛

六合彩都計
倍率自己計

好似700-800倍 馬

四重彩
23xx倍

18x, 歐洲國家盃期間鳩篤幾場半全場

走地50倍下一球入球
本身大注咗對家諗住做hedging
埋單入一入仲贏多咗

5x倍 euro2016威爾斯x意粉首名

2倍 六合彩

32 六合彩

馬 q過關2串3
頭關19.7倍 尾關75.2倍

400倍，唔得得邊年車對熱4:4波旦

17000倍 4重彩

$2000q

四重彩
10000倍

10.5倍主客和。利對家
羅渣士果期

三重彩 四千倍